SE215 終於打左柴 1500內咩耳機好？

用左5/6年 隻215終收左皮
1500 budget 平時聽開band 想要結他聲
iphone推
有啲咩耳機推介

SE215

買215
再儲錢

taobao 小胖隻 akg k3003.$7xx
完勝se215

se215 se

im70聽結他啱用啲我覺得
利申:兩對都有

im70

Im70

UE900S

LS70

去淘仔耳機post到問，好多耳機香港有現貨有保養有得試聽，依到大廠冇咩選擇，筆直可以試下唔玩大路野，1000以內價錢都有2000大廠左右水準

比多小小買radius HP-TWF31啦，日本買好似二千樓下

聽過215返唔到轉頭

LZ A4

加多少少買

一步到位

同問

俾多少少上LS200

肥花

Oriolus

under 2k sony n3ap

假

梗係唔係真。但音質有90%
真野5xxx